生化危機8 最新情報 或於本週公佈詳情

The latest Resident Evil 8 rumour suggests the game will be announced at Sony’s PS5 reveal event, which could be this week.

/

睇個封面唔好又接住7個劇情啊屌
比返leon出黎ok?

leon 都成6張，仲出黎打，die hard咩

Leon都未50歲

留名

應該咁講 比返頭6集既同bow有關既故仔
7我自己覺得真係好唔掂

爭d唔記得有岀過BH7

但7其實氣氛一流

反而第5、6集先係垃圾 好差
尤其第六集 連gameplay 都唔掂
而舊主線wesker 死咗 umbrella 執笠 neo umbrella都收埋皮
再出落去咪又係推個即棄boss 新生化公司
成個系列喺第6集就應該完咗佢
Resident evil 7 當新系列出

叫得village,好大機會係,無期望

7好正喎
6先係世界級垃圾

封面好唔吸引

爛曬啦個故事

爆料話係7主角

7唔係唔好玩，我覺得獨立黎睇好正，氣氛都一流，但掛住bio呢個名真係純粹呃人去玩....
以玩家角度唔考慮佢賺唔賺錢，根本應該獨立整一個新ip
bio fans真係好難將7既劇情當係bio一部份

唔好講咁多

Biohazard wuhan 屎忽 market

7先好玩 6好似睇Michael bay戲視覺疲勞

5唔睇故仔都可以叫好玩
6係差撚到呢 垃圾到極
反而係7比返啲新鮮感我
係個故仔短左啲
特別係boss戰我覺得幾正

我淨係想知8用咩視點玩

究竟6到7發生左咩事 個game好似冇交待過 新個間umbrella變左好人？ Chris個樣又唔同哂

唔講玩法講個故仔 6體術無撚敵無腦衝
但7真係代入唔到 佢換個名易代入d

第6集遊戲性連5 都比唔上
5 係一隻好玩嘅動作game
但係6 射喪屍好似射紙板咁 大量阻礙遊戲節奏嘅QTE
體技太屈 一隻boss 要打4 5 次先死 而隻boss 又無魅力
主線本身廢 佢搞咩四線交集都無用
呢樣去到Jake 線最明顯 可以成條線重新整過
生化危機4之後根本無一隻合格嘅遊戲出到

又諗起達哥

求撚期最後有個Chris 物體既野就係同bio 有關係

正傳同意，如果計埋外傳，啓示錄第一集好玩

唔覺得7開新線有咩問題

利申：老屎忽

7我覺得幾恐怖
1-6 個氣氛差d

等8解話
轉咗model啫 re2,3 leon jill都轉晒啦

係設定集加dlc講
umbrella入面有班好既員工想贖罪，所以係政府協助下重建，之後向bsaa借chris返黎做教官

我覺得7 如果轉Re2 視點，實超正

求source

7 第一身真係玩完一次已經唔想玩
個故仔同bio 又九唔搭八，當獨立game 玩就可以

其實7單獨黎睇幾正
主角個無力感重啲
似1代岩岩入別墅咩都唔知個種Feel
唔似後面有個目標要追住umbrella黎打

同埋城市都打到悶啦
開新故事線打鄉郊都唔錯
個方向應該唔再係Focus啲大陰謀
而係當城市俾班粉腸玩到爛哂既時候
啲孤立無援既小市民點樣靠自己生存落去

如果唔用7而係開個新title
好似啟示錄咁
可能會受歡迎啲

但係Chris完全唔同晒樣冇特徵認得出
仲要連把聲都轉埋
佢唔講我真係唔知條友係Chris

係，但其實leon同claire remake都換晒樣
capcom有換樣癮
chris換過幾次樣

有無人用vr玩哂7？
我淨係用vr玩玩到白金
打左咁多年機好耐未試過咁興奮咁緊張

Chris印象中好似無一集係同樣

得5,6算無轉樣

vr玩半個鐘就暈
但真係好真

如七代無咩唔好
就係最on9斷手斷腳都可以駁返
利申 老屎忽

接住都無問題 其實7幾好玩 係故事短左D

係囉唔明開個新人有咩問題
之後8,9集同Leon佢地有返故事咪得

7唔係唔好玩
但唔係bio囉
個劇情同世界觀跳脫得太緊要感覺上唔係玩緊bio咁

Leon真係要做到80歲先可以退休

獨立新ip銷量會跌

學Old Snake咁著件特別衫出去打喪屍

做定心理準備啦😂😂
我本身以為佢哋又想炒冷飯

新umbrella 話自己係好人 係反原本umbrella既組織
佢好似有講
至於 Chris唔同樣 係因為轉左引擎

個個 (jill Claire Leon) 用現代技術整出嚟都j死人
係呀chris樣衰到呢
還我原版Chris

見到d守舊老屎忽真係想笑
明明7個氣氛做得咁好，又有別於6嗰種南拳北腿救世界(係斷手駁得返有d on9)，只係冇咗舊人就係度話冇feel又剩，大佬隻game出到7咁緊係要有d改變㗎啦。
岩㗎喇，8出到7咁你地就咪撚玩

Bio7買咗一年都未夠勇氣玩

係7個故事唔吸引
氣氛係okay 但故事係完全唔合格

冇曬舊角色
隻game係有氣氛
不過唔及第6集一次過集結咁興奮
第7集唔做正傳其實冇問題

佢係無撚敵多bug
講故仔6都係垃圾
得啲女好J之外
係我心目中最差既一集生化危機

幾撚ON9隻game
屌佢老味 當年我係極失望

坦白講 有啲地方真係幾失望
但係見到咁多主角同一個地方出現
又係起香港
加上可以玩雙人
直到今日仲同呀哥間唔中玩返
第7集真係冇重玩性

resident evil wuhan

7係唔錯 但玩完都唔係好明 所以都估到佢會出8接下

屌 迎接中國市場 搵吳京做主角得唔得 武漢小村莊

又無舊角 leon chris jill 之類 加第一身 就byebye
同7一樣唔會買

出返6 style 有得雙打 仲好

rebecca 好耐冇出

戲出左

重點係快撚d完咗個故佢啦

5就有重玩性
我同我家姐成日開傭兵模式玩
6真係事事但但
啲操作手感又唔好
啲武器呀怪呀又設計得on9
7我都可以玩兩次
隻game好有一代個種冒險感
6真係爆左機就冇掂
我家姐只係玩左一半就唔想玩
如果你鐘意6既咁恭喜你唔洗好似我咁大怨氣
但係6個我心目中真係極差

認同
不過第6集俾人話到咩咁
雖然係好想
但係應該都冇咩機會㗎啦。。。
其實第6集少啲qte少啲體技少啲極限生存
多返解謎畫質好啲會係唔錯

由頭到尾d人講緊7個故仔又短又唔掂
關守舊老屎忽咩事
氣氛係做得好 開新線亦都唔係咩問題
但拎個咁既名黎賣 就自然覺得隻game講bow既野多啦
結果呢?

7的確係唔似生化危機既
都已經唔係打喪屍
仲要最尾夾硬插入去生化個主線劇情
不如話係個新故仔冇哂班舊人仲好

又嚟世界大戰
不過8出成點都會照買

可惜
真係好正
我覺得half life Alyx 個氣氛都無佢咁正

睇到village同封面就諗緊係咪炒4代冷飯

我呀哥成日話第5集玩到暈
我都覺得係唔錯呀
第6集啲BOW都幾煩wo 打professional有時都會係咁死
係覺得simons膠 幾重變形
carla弱點又膠 一下就死
係少啲極限生存同埋體技減弱會好好多

第7集係有冒險感
但係冇舊角色真係唔掂
新角色又冇personality又冇樣 又係超人咁樣 幾把槍就搞掂啲大佬
後期又趕收工咁樣

我心目中嘅bio係
第1-6集嘅舊角色+第7集嘅恐怖+第6集嘅動作（減弱）+第2 3集嘅解謎

我都係用vr玩足全程，嗰陣psvr一出就即刻買都係為咗過幾個月後等到7一出就即時可以用vr玩7
好記得嗰陣啲人係咁彈7，我心諗你哋用過vr玩完先講啦，用vr玩根本正到爆，同唔用vr玩完全係兩隻game嚟

從來唔係彈佢恐唔恐怖
而係bow種類少 主角冇感 大部份唔關正傳事
再加chris樣衰

玩法似7+Devil May Cry 1咁嘅地圖我已經覺得好正
第一身易代入主角好多

bio整到已經唔係打喪屍為主 全部都係怪獸
之前睇流出話今集玩幻覺果類劇情 唔知真定假

嗰陣唔少人係連遊戲轉咗第一身視角+冇體術都屌

BTW我心目中覺得最正始終係1,2同CV，尤其係CV

第6集我先頭暈喎
行到漂移到
啲槍又無力喎
最接受唔到既係個轉槍系統
有啲彈藥又差唔多色
5代有個9宮格咁放野咪幾好
仲有6同5啲解謎又係勁白痴
都係叫你去A點攞鎖匙去B點開鎖

5嘅戰鬥系統好好，無論射擊同打擊咁都係好優秀，兩個人一齊闖關嘅情節都唔錯
6真係唔知發生咩事，射擊同埋打擊感好差，完全比唔上5，三個故事嘅情節竟然仲差過5
7反而係所有嘢都好好，同真係有返恐怖嘅感覺，唯一唔好就係同成個系列嘅故事感覺上冇任何連繫

其實7唔算短
初玩10-12個鐘左右in game time未計死左load save個D
神作第4集都係差唔多

你有冇玩7
eveline咪bow囉

佢玩係唔算短既
我嫌佢太少劇情既
不過更新左dlc就完美好多

同意槍真係冇第5集咁正
第5集把弓同埋單手散彈好型
第6集除咗piers支坦克狙同埋ada支弩之外其他都麻麻
第6集有L1提埋你點行

第一身我都唔鍾意
體術有有冇都ok，但係唔好好似第6集咁屈機就ok

唔可以交換槍呢

肯比LEON同ADA開花結果未

evelinejoe baker先係真正bow,一拳打撚爆你
btw 7係衰無咩舊人物出返黎, 但玩法解迷恐怖感都返晒黎, 果d dlc仲好有玩味, 真心覺得7係好game

叫得village
肯肯定唔會有Leon啦
就算有都只會係cameo打個卡
要Leon等RE4重製版啦

其實7個故仔幾好呀 係班女角樣衰D姐
zoe同mia真係無得同jill rebecca claire ada比

Rebecca bug 左 應該唔會再出
打完0 寫左佢之後係1間洋館訓覺(umbrella chronicles)
仲要個陣三上唔鍾意

會係出VR 60路版AV DLC

同埋其實5 coop voice chat 同friend 玩係好玩
不過唔又係個句 唔當bio 咁玩係一隻好好玩既game

7係衰在個故仔唔係幾關事
都係個句 唔係正傳冇問題

leon係re4係27歲
re6係36歲
re7 應該係re6 4年之後
所以leon應該啱啱4張
唔係6張

Leon就黎老到硬唔到啦

ps4 有 456合集平
比你地講一講 即刻卻步

利申我有買 switch版

7係呢個阿伯誇張咗啲

唔使比舊角色都可以，但如果好似7咁fps 就不了啦

生化危機版大門大
其實主角都係啦 駁返隻腳

老屎忽留名，咁多隻包嚇死1－6都有玩爆，連3 remake咁hea我都忍住玩到爆機，唯獨隻7玩咗第一章就棄game了，佢係第一隻我連老番都delete埋嘅game。我要打喪屍呀，唔係去打怪獸呀，Capcom好似忘記咗包嚇死核心劇情，就係人類嘅evil mind，導致意外發生，呢啲先係包嚇死劇情，你而家改到開始silent hill咁，邊忽係包嚇死。咁嘅劇情不如叫house of dead或者village of dead，唔好借包嚇死個名掛羊頭、賣狗肉。

利申：小弟有舖儲電腦game癮，所以次次新game就玩老番，等Easter／Thanks giving時就補買正版支持。Capcom快啲remake Bio 1同4好過啦

個人覺得1,4真係幾好玩，5/6都係玩新元素，7玩過覺得麻麻地

據說第8集revelation個alex wesker會係正傳出現
應該會扮演翻albert wesker個位置做第9-10集既final boss

受感染病毒影響

佢係用三步曲嘅形式去做
所以7, 8, 9 都會係同一個背景
唔會再係 Leon, Chris 做主角

7呢d出一集半集就幾過癮既, 變常規集集都係咁就咪搞啦
下下用第一身/ 黑場景營造恐怖感, 咪撚玩啦一d都唔生化

7個氣氛我認為唔多唔少靠主角無力感堆砌，雖然場景設計係幾好，但係啲怪既設定真係

Ching 識貨

仲要求Chris leon果班根本阻住發展

未俾人捉之前鋸斷手都仲行到wo

嗰個Chris 好柒，路人樣

Ethan先係垃圾

你唔好代表全部fans講 唔好代表我講 我由第一集ps1就玩 好鍾意7 好憎5，6

7最大問題係外傳當續集咁撚樣
8唔知兜唔兜得返

其實bio6 個設計都係36歲啫，男人做到50都可以接收嘅

停經
可以無限中出

呢種outlast/P.T.既玩法靠既就係氣氛
不過主要係玩法大改 保持落去老玩家可能仲需要慢慢接受

諗下好啦，ada仲係好享受撚狗咁撚leon

生化3整到咁,唔會太大奇望

game冇說明佢係幾時感染喎

最唔接受好似係456起手爽開果班

我係456起手
但係有玩返第123集，都覺得好好玩
第7集真係不了

真

無錯 每次改都會有死忠屌 係正常
但正如4因為轉左做第三身射擊 反而係歐美得到好口碑
今次7其實都好賣得 估計會保持玩法
所以老玩家最好有心理準備接受現實

計我話5 6 先唔應該入正傳 又coop 又屠殺

我好接受 佢行返5，6條路真係唔想玩

5 6 當action game玩爽快既 爆過一次就算啦
如果行re 2呢類型我都可以接受
Biohazard始終都要hard core難度先有感覺

一樣一出即買
非常認同唔用vr玩完全係兩隻game嚟

嗰時vr都未抬頭
我同啲friend講見到第一隻bow嚇到瀨屎，高我成個頭
點講佢地都唔明

屌一俾佢試

仲記得第一次落basement
真係要深呼吸一下先敢行落去開隻門

Remake 2 3 ok既好玩

千其唔好coop

真，轉左掛羊頭賣狗肉game, 8都係咁既垃圾真係請覺得唔差好玩既傻仔們玩埋我果份

戇鳩仔係唔識計數架喇, 唔係點會連bio7咁垃圾都話好玩

之前好似有情報話打狼人呢d生物

照你咁講根本無人批評得啦
好似得你由一代玩起咁

係叫你唔好代表全部fans
[bio fans真係好難將7既劇情當係bio一部份]

可能變番4咁呢

幾好呀

電鋸佬夠晒刺激

垃圾gameslip

呢到大部份人都話第7集既劇情差

呢到大部份人最多批評同前作冇聯繫，唔覺有人話劇情本身差

其實456有咩劇情可言？ 同123都放唔埋一齊

通常話7唔好玩既都係班老屎忽
新玩既玩家都會話好玩

其實好多老屎忽覺得七好玩 連d DLC都正過人

用leon又變返6喪屍無雙

肯定新玩家先屌啦 佢哋到而家仲係想變返無雙game
咪當開新章玩囉 人中7咪又係咁

係咪話人老屎忽個班都係中文拎U
依家講緊同前作無聯繫 關於講幾多BOW既野自己諗 二黎故事短
明明係bow既game呢幾集變哂怪物
作為一隻新IP隻GAME係幾好 做外傳都無問題
但用得呢個名去賣好難怪人話佢唔connect d前傳喎

唔明有乜好屌好笑係咪話比人知我由第一代開始玩好有自豪感

umbrella咁大,好多研究項目都係分拆開黎,每個地方完成一小部份
好多員工根本唔知自己做緊生化武器,唔知自己做緊衰野
新生umbrella就係部份自稱唔知情的前員工組成,話想贖罪

聽住先,可能到8其實又係掛羊頭賣狗肉

點止
重有幻覺同女巫
silent hill加Halloween翻版

個人4567都唔LIKE
都唔想佢再出CHRIS LEON果D
希望出返恐怖風格,唔係殺怪爽GAME
想佢出D以前D配角做主角,HUNK之類

其實你講既野 3代上4代咪一樣 好玩咪得 因為個title唔接受真係夾硬來 七代敵人又有幾唔bow?

合理 希望8响ps5更好

傳說中既3.5都係咁

Capcom 又行番舊路 ， 趕住出

應該係456班底有份掂re3 成隻game嘅套路都係一本度直行打怪 再cut晒解謎

解謎 真係好重要

一本道玩黎把撚

得個幾種就死得啦 打嚟打去個都個幾隻
好明顯 你唔係最後放chris同unbrella落去 根本你唔會知係biohazard
你要開新一章 你咪當啟示錄咁整囉
玩個咁多集都唔覺得舊角色重要真係on9

eveline呢個bow已經係成隻7既核心都話唔bow

個老豆又係on 9 殺極都殺唔死 異變有冇咁勁
鋸到佢爆開曬仲可以重生 大佬呀 你人嘅異變有冇咁勁？
eveline又係on 9 爆到成間屋企炸咗 個主角仲可以瞓起到同佢打

你知唔知其實因為有第4集嘅las plagas先有第5集嘅urbroros？

用左資源整隻類似DBD既GAME,結果STEAM超多負評下埋架

第4集已經再始離題 但仲接受到

第5都好玩既

係故事收尾 大跨 ， Chris 變左超能人

6 skip左 QTE 煩到仆街

7 開波 都接受到 ， 一打老豆 要圍住條柱打 太撚白痴放棄左

主題係條村?

純粹想攞VIII個個字所以叫village
據說佢會用翻re4個場景推進
一開始係村落，中期城堡，希望後期唔係軍庫……

就好似人中之龍 7 咁
一樣好多老屎忽盲屌

我估21年3 月出

咁第7講左一集就判死刑？

第三去第四咪又係無關聯

有冇玩remake？
講返第三集就係用第四集寄生蟲元素控制nemesis
坦白講，係你先踏到56一文不值
我又唔係話第7集唔得

你地當1-3係一章 4-6係第二章 7-9第三章咁咪算囉

段野講嗰個克里斯係chris？

你都識講 remake3今年先出

不過我無記錯當年出四都好多人屌 話唔再係 bio 一本道 無謎解 又係另一班話好好玩
當年gaforum

歷史又重演

有問題

好心就收返曬先好開新野

6 有JAKE, Revelations 有Jessica, 2 又有Alex

8 又唔知會唔會講7 既neo umbrella

想capcom收返曬所有野先好開新角色, 新故事

好想繼續玩jake條線

第四集好受鬼佬歡迎

因為六評價太差囉

Capcom玩爛哂 咪開新坑算 主角群太超人化就無恐怖感
套CG電影睇到瞓著

我幾鐘意第7集
由第1集開始玩 次次都一出就買

最鐘意veronica
希望重製 不過唔好好似bio3 咁hea

我鍾意6代shirley 好好j

呢個玩法銷量同評價都好過6，接受唔到果d 人都頭來又係會買，capcom 真係採你有味

不過7都有chris, leon 今次出都唔奇

Yes I guess

第8集都係跟返7咁樣?
都可以開另一條路
7後尾更新靚仔哂個故仔又得吸引好多人玩返

如果有玩umbrella chronicle 就交代返中間果幾年咩事

chris殺咗主角個仔？

好似係話主角同mia因為曾經感染eve病毒
生出黎個個係崎胎
Chris怕個b係第二個eveline
所以爆入主角屋企殺個b
唔知有無成功到
總之主角起身見mia唔見左
就隻身飛去所謂既village揾mia

玩老番仲要衝出嚟講柒頭皮

老老竇竇
7果種玩法咪即係加強恐怖元素既gun survivor
當年gun survivor捧極都唔多heat,7仲要走回頭路都唔知為乜

6之後capcom係咪cut咗budget
7，remake2同3都ok好玩但感覺真係唔係大製作
希望8會dom本多少少啦

咁又唔係隻隻都係咁嘅，FIFA三國志Diablo果啲我即刻買，基本上我都係等特價時先買，但有時啲新作又心絲絲就試下老番，心情好矛盾覺得剝削啲game developer。

可能又有伏線

應該係唔想重犯當年re6既錯
當年dev team有過百人
隻遊戲可以稱得上係4隻遊戲合做一隻
點知出黎既效果係7集正傳入邊最差（雖然最賣得）
比人屌似Michael bay動作電影
比人屌似無雙多過似恐怖game
比人屌C病毒係炒冷飯無新意
比人屌故事混亂（我剩係記得ada有個複製人同有個死不瞑目既ex simmons）

你覺得capcom會唔會再咁大手筆dum本整新RE？
你見re3 cut晒鐘樓公園你都知乜事啦

可能我全程同fd玩coop
覺得6幾好玩
不過一直都覺得喪屍可以用槍會變左射擊game
Chris 個故事就係咁

又係搵老婆情節爛唔爛咗啲

同第七集一樣喎
又係Ethan去搵Mia

廿年前小學玩PS1 玩到中學雞 已經覺得厭悶啦

2020年仲有人玩

7先好玩 完全冇問題

你問題

50張都溝唔到ada wong返黎

電影出返嚟算係咁啦

我1-7都鍾意係咪有啲反常態
5-6 有5-6既爽快，同主角既動向
7就真回歸恐怖，除左係FPS之外都冇咩缺點
用下新角色幾好，成日nerf班主角再去新地方都無謂

唔同啦.
gun survivor第一身係因為佢係射擊爽game.
7第一身係為左加強恐怖代入感(加埋VR)
無錯都係第一身, 但出發點都唔同.

cut晒啦, 6雖然都賣左幾百萬套, 但投資太大最終好似都要蝕.
跟住成個bio系列沉左一輪, 隔左4年先出bio7.
其實bio7, bio2re, bio3re都明顯唔係3A級大作, 有D刀仔鋸大樹feel.
(當然投資得多唔代表隻game好玩)

mario次次都係救peach啦
啲人咪又係由mario bro玩到switch odyssey
主角出發點無話爛唔爛既
問題係個故事情節唔make sense姐
正常人如果老婆失蹤幾年
無啦啦send條片比你叫你唔好搵佢
可能性得兩個
一、條女已經死左
二、自己比人帽左條女跟佬走（ntr情節，有隻叫lust for darkness個故仔就係咁）
但ethan就覺得mia重有救
單人匹馬隻身救人

capcom公佈得既都代表差唔多整好

Btw capcom 開返集比billy 得唔得先

6我覺得真係好可惜, capcom有野心又肯投資, 可惜出黎成品同口碑不似預期.
岩岩立過下wiki, 原來6賣左over 900萬份, 好撚痴線, 咁都賺唔到甚至要蝕既話我諗佢自己個project都有D問題.

其實日本遊戲公司肯花大錢冒險去整3A級作品game, 對玩家黎講一定係好事. 起碼比bio3re果種擺明食老本屈多筆健康.
你諗下bio6 3條線長度都幾乎一隻完整遊戲.
原先預計leon線回歸恐佈, chris線大格局槍戰, jake 我諗係兩者之間加愛情?
而且我記得bio6加左好多九唔搭八野, 又飛車又揸戰機又越礦飛車吉普車rail shooting, 加埋大量人物同傭兵mode.
其實內容真係好撚豐富, 抵食夾大件.
可惜最後出黎樣樣都麻麻地

其實6係好玩，不過係唔但恐怖姐

6應該係想整到三條線都唔同風格&玩法, 但三條線最後都係暴走咗變咗屠村GAME

就算人龍7
玩落都係會有人龍味
舊角色又會登場
劇情上起碼都配合番
re7劇情真係同之前個D 9唔搭8咁

講到尾由game去到電影
有幾多大作去到後期為左繼續出唔係擺爛晒個故事
曬尻氣啦 無眼睇

6出事好似係因為當年班管理層認為恐怖生存（survival horror）無乜市場
但6既大budget已經拍左板（PS：到今時今日RE6仍然係capcom最大既投資）
唯有將大方向由恐怖向改為動作向
然後就出現依家為人熟悉既一路行一路射同埋跌落地下繼續射既john wick + Michael Bay RE6

如果大膽唸下當年佢地繼續行恐怖theme
加埋個大budget
受歡迎程度可能會係RE4 + PT 既級數

3re條主線都唔知有無6其中一條主角線咁長

btw Jake路線係玩RE3 nemesis 路線
Ustanak其實就係RE6既nemesis / Mr X
即係比個大隻佬由一開始追到完結
「final boss 又係你呀陳生？」個種feel

三條線最垃圾就係Jake
隻boss 無魅力 變咗煩膠
內容係太雜 本身主線劇情弱 加埋堆荷里活式飛車爆炸誇張場景 唔知想點 唯一好睇嘅已經係舊角重逢

講動作槍戰仲差過5 嗰下勁
無論當biohazard 定動作game都唔得

第7集既老豆真係最恐懼.... 「where are you?」

同樣，《生化危機7》也擁有不少缺點，例如重要物品和彈藥共用相同背包導致空間不足、數量少且難度低的解謎設計、VR模式容易讓玩家感到頭暈目眩、缺乏性格的主角及遊戲後期與前期相比略顯不足、缺乏深度，尤其是遊戲的BOSS戰，富尼斯形容與BOSS戰鬥的感覺令人痛苦，柯拉表示BOSS戰鬥是遊戲最糟的部分，GameSpot的巴特沃斯注意到遊戲在Xbox One上的畫面表現比其他平台還要差。在遊俠網上，編輯們對於本作是否能擔當生化危機這個名稱展開辯論。

最後個點先係重點

吓 我覺得jake同sherry個劇情幾有新意
我會想睇神拳jake

背包問題都唔係七代先咁
新出既re2, 3都係同用一個背包、解迷要素幾乎=0
Boss戰六代仲衰
主角無特色就真

但係呢啲賣左成三個年代既game 到今時今日只可以靠賣情懷 姐係賣舊角色既人氣

道理同marvel 一定要有美隊ironman 一樣

D人話唔鍾意體術既可以望返第7集既神拳叔叔
根本Jake同Sherry應該要有一集

睇第七集玩家反應就知
無舊角色已經一堆人唔收貨
第六集明明做得差但一堆人氣角色撐場就夠

Gun survivor個期DC出CV
點會有人理
爆晒格

5好玩喎我覺得，6真係悶到抽筋

我同意某boss戰真係好痛苦
第一次係車庫打jack都ok，識攞鎖匙開車應該就無問題
最後一次打jack都ok好玩，係要走上走落有少少煩
第二次係屠房攞電鋸打真係好痛苦
頭幾次唔識打係到唸點解射曬身上所有子彈佢都唔死
之後發現原來有把電鋸可以用，但都係唔夠打
最後要睇攻略先知原來要用D屍體當擋箭牌然後等佢硬直鋸佢老母
前前後後死左無幾十次都有十幾次

但搞笑既係final boss eveline 完全無技術可言
基本上對住佢塊面係咁開槍就ok

不過我唔同意缺乏性格既主角個個point
half life入邊既gordon freeman由頭到尾都無講過一句話
但無人會話freeman無性格

5遊戲性係好好玩. 如果jill同Chris 個個dlc有zombie 應該正

LM

BH7最大問題係... 女角好撚醜樣 一個師奶一個道友

人中7唔同喎
佢直接由動作遊戲變咗做策略遊戲
老實講真係唔啱我玩
佢變做FF7R個玩法我都接受到

bio7係風格變咗啫 biohazard系列之前都變過
我覺得變到bio7咁 都好過延續bio6個風格
我最不滿bio7係堆怪 除咗boss外全部菌屍造型
千篇一律

CG套血仇

太多種怪又唔合故事內容啦

都係
但故事就班製作人寫嘅 最主要睇佢地想點
睇番資料 原本bio7嘅內容唔少 唔知係咪budget問題先cut到咁

出撚完未呀
幾時玩外星人

Leon都咁多集啦換下得唔得呀

6代個boss
比人打支針即刻變到咁鬼勁

Leon打左勁多次生化戰
2，4，gun survivor，6，2集CG電影

打極都唔死好鬼厭

Lm

有D人話7代無喪屍所以唔似生化危機，都ON9既
係生化危機 唔係喪屍危機
不過七代D怪種類少係事實既

用美版名咪好貼題囉

太多人物，會拉長gameplay,變到6代咁個個玩一輪就算，其實7代加dlc長度差不多

上面咪有人講人中7
就知日本仔係有鋪癮正傳黎大改外傳先KEEP番原本

用VR玩好撚正

幾時先可以做番4 咁既內容 勁襟玩

第7化根本唔可以叫生化危機，明明就係一隻新game，硬要掛住生化危機個名

要咁講嘅話4打後都可以咁講

點睇4都唔會同1 2 3 風格一樣

4開始變action啦

7連劇情背景乜都唔同曬喎
5同6起碼d角色劇情都係連接番之前。

如果7都可以叫生化危機咁DMC系列都可以唔駛拆出嚟自己做個ip了

4代D boss都係打粒寄生蟲卵就變到超勁
7代重勁，念力

7咪有chris囉
456個劇情背景咪又係變晒講生化恐怖襲擊

ada應該係港女教主嚟

我想見返Jill
bio5之後就失咗蹤
明明最正係佢

4代銷量好係因為用個Title呃左班舊Fans去買
加上新Game內容吸納左班新玩家
跟住5代照搬條4代條Formula出多轉就俾人負評
後來6代就要搵晒所有舊角支撐局面
同埋用Leon第一章個恐怖感呃人買
結果出黎好壞參半
所以7代就打鑼打鼓話要回歸原點
整間好似1代咁既大屋出黎又呃舊Fans去買
又係加上新Game內容去吸納班新玩家

跟據以上Pattern同依家8代流出黎既消息
大概可以推斷8代都會似係行緊5代條舊路
結果無論係銷量同評分都係一般
然後Capcom Develop Team果班濕尻又會係到諗點解唔賣得呢
係咪應該要再加D新野落去呢
最終大家就會係第9集見到Leon上太空打外星人
然後連登仔就會吹奏話好撚有創意係神作
班老屎忽唔識變通死翻去玩PS1啦咁

總括而言，唔會買，完

台灣譯名一定最離題
惡靈古堡7：生化危機
2 3 5 6 7無古堡
從來都沒有惡靈

5銷量係系列最高
好似係

7開個新角開條新線然後8 join返主線唔得？
Bio 1夠冇Leon咁bio 2係咪又唔可以叫bio 2啊

到底而家可以點定義bio主線?

其實真係重要咩
除咗第二集, 有邊集條主線唔鳩

有班人係咁話無喪屍無Leon 無Chris唔接受係正傳

明明叫resident evil

Capcom話係就係囉
之前傳聞講咗生化8原本係以外傳revelations 3嚟開發，整整下capcom覺得ok就話轉做8

bio 2有racoon city 有stars
ethan有啲咩

根本攞嚟屌 要屌嘅話4已經係外傳嚟 除咗有leon ada外

一有人講下就衝出嚟7

你以為自己係邊撚個

呢條友根本就係盲反
踩到一文不值咁又唔似其他人咁俾到理性嘅理由

RE 5同6係掛名RE出嘅喪屍槍驚
7如果當reboot我覺得ok 最多發展兩條線一個跟6一個跟7

Ethan老婆mia係Umbrella既人
Eveline 係B.O.W

寫返喪屍病毒算啦 班日本撚頭連自己ip個原點係咩都唔知 一味加新野寫鳩野 病毒玩玩下變精神病 等左咁多年 以為7搵返個方向 點知抄outlast抄到上癮 恐怖又冇sh outlast pt嗰啲咁恐怖 喪屍又唔見一隻 點撚樣回歸原點呀屌 下世代等silent hill教下Bio組人點樣整隻恐怖game出黎

LEON就黎可以徒手撕開喪屍

Mia係新公司唔係umbrella

所以咪話要nerf體技

ethan唔係話bio5份文件出過個名咩

nerf唔到啦 6個個太犀利 你諗吓個幾條友邊有可能再會比怪圍到

係有，但唔肯定係咪同一個人，冇講清楚，如果係
就係有啲connect到

算 唔攻擊喇 理性講 我唔明白你都覺7係ok 唔接受佢叫re7 一係外傳一係新ip
當capcom真係咁做將7集變左外傳出 咁又ok返？
個名真係咁緊要？ 其實你擔心capcom唔繼續講6後續故事？

本身講7垃圾既就無謂討論 大家鍾意既gameplay唔一樣

玩professional可唔可以全體技？
你未衝到過去應該死咗

我覺得有機會係嘅 睇佢8會唔會解返

7我都係爆左1次，完全冇意欲玩第二次

除非佢nerf到好似rev1勁難發動 否則都感覺唔到生存恐怖

其實都係反擊機制太強大姐
第45集都有解範圍啦

屌，原來第7集有個咁勁揪嘅阿伯

其中一個dlc主角
如果正傳有佢，eveline應該晨早死左

坦白講真係當外傳冇問題

7係開宗明義由過往從宏觀角度講bio
轉個角度微觀到阿Jack一家人去睇生化危機對人類既禍害
故事係簡單
但bio1咪又係咁簡單
反而7多左一重諷刺意味
Jack一家人以為自己得到不死身而自豪
但事實係帶俾佢地毁滅性家破人亡既悲劇
呢份深層次既表達方式係過往宏觀式bio故事表達唔到既
DLC故事兩個ending
一個係Jack一家人正常咁過生活
另一個係Chris放低Jack一家人早年既合照
更加能夠突出生化危機帶俾人類嘅破壞同災害

Jill 成身毒要隔離
等多幾集啦

人地官方都比左正傳身份7代啦
玩家真係得玩or唔玩既選擇
執著個名無意義

Capcom說一句”Jill無毒”
她的的毒便清除了
Capcom看了，認為好
過了晚上，過了早晨，這是第一天

當然第7集gameplay係有可取地方 同時缺點都唔少

1-3經典，有remaster已經好好

４動作同解謎都平到
係故事改造寄生蟲有ｄ怪

5-6純動作，ｄ解謎都係Ａ去Ｂ
唔使點思考，雙打難度又降低咗
同埋主角群己經進化班喪屍仲驚過佢地

７想開新線，回歸恐怖，另我覺得
受outlast影響，再加VR盛行

８只想佢ｄ AI做得再好ｄ
唔好咁多bug就夠了

諗起桐生一馬做到差唔多50先退休

善意d講

欣賞下capcom有勇氣大改 好過佢食老本 雖然我覺得capcom係6故事玩爛左收唔到科去返「原點」唯有洗版再來過 拉返少少舊作原素
如果再續6之後d boss只會越來越誇張 武器越來越高科技 撞飛機都唔死

我聽晚最期待就係Re8

仲要係處男

3已經有寄生蟲啦

其實話體術嘅人有冇玩過professional同no hope
除咗反擊係太op呢點我同意之外
你用曬5格體術都未必殺到隻喪屍
仲要爆手爆腳慢慢爆唔同部位 打極都打唔死 係用槍先好啲
你打頭之後嘅體技都唔係一擊死
你要用最終體技先會一下死 已經用咗你3格體力 仲要只可以打一隻 就算你打到其他幾隻，都係好低傷

5，6 最好玩係傭兵模式

我都同意所以我咪話
要返第6集嘅角色弱化體技再加返第7集嘅恐怖 第1-2集嘅解謎

人中0叫雞一早破咗啦

同三個女優扑野

《如龍》編劇：我覺得桐生一馬應該大概可能還是個處男

最近《如龍》系列的編劇橫山昌義在接受媒體的採訪時說了一個非常有意思的觀點，那就是有著“堂島之龍”名號，同時也是系列背鍋之王的桐生一馬，可能依舊是個處男......

黑道傳奇其實還是處男

在採訪中，說起構造劇情的靈感時，橫山昌義表示這隻是關於角色背景的題外話。由於和兄弟錦山彰的三角關係，所以直到27歲桐生也沒有對由美出手（雖然錦山可能已經出手了）。然後替錦山背負殺人的罪名入獄十年，出獄後雖然也有過喜歡的女人但卻什麼都沒做過（劇情緊湊）。在《如龍5》中麻由美曾說過：“雖然在一起6個月，但卻沒做過任何事”。

有過喜歡的人但卻是個處男

所以他認為（也就是說非官方人設）桐生一馬出於各種各樣的原因，可能依舊是個處男。背過不少黑鍋，也端掉不少黑幫老窩的桐生一馬在《如龍6》中已經年過半百，這位黑道傳奇人物又多了一個“五十歲新晉大魔法師”的稱號，創造了新的傳奇。

一把年紀開夜店，卻依舊是個處男

難怪經常跑到錄像店裡看片子，你一馬哥日子過得苦啊...

大把電影主角都係五十幾啦，男人四五十先有佬味

講真我最近先重玩完4
唔覺有咩解迷元素

其實revelation做得幾好
超鍾意第一集係架船到打水蛭bow
麻麻地第二集因為moira有渣槍恐懼症太on9
但alex上natalia身真係睇到有啲心酸
revelation 1同2個theme都好有氣氛

淨係記得個圓形色板

但revelation個銷售形式好趕客
逐章出逐章買

2先係 1係3ds出

唔係反擊技問題，體技只係有體力限制
唔計體力問題跟本已經係全遊戲最強
加埋飛剷屈機，槍已經變左係副武器用黎連技用
biohazard 支槍嘅重要性同devil may cry 支槍差唔多

仲有一個拼圖既
之後都係拎野開鎖

仲有個4幅畫要計數?

第一集我都幾鍾意，可以兼顧到氣氛同動作玩法
有啲位幾正，好似mayday同個變種女特務第一次玩真係驚

第二集好一般冇動力爆機

如果bio7個主角係leon，條女mia轉番係ada，d老屎忽就會話好正，好有1-3集既恐怖感，好有無力感

根本第7集就唔差
恐怖感+解迷+戰鬥都有
係少怪，短同埋好多迷團未解

第7集幫bio 成個世界觀開拓返新劇情發展
反正保護傘公司都執柒咗啦
leon個堆人都已經高齡人士
好似人中咁都要轉主角啦

6個故事已經玩到太大，總統死埋
控制世界嘅family 同Umbrella 已經玩完
成個世界都玩完咁，都冇正常生活
已經脫離左現實太多，玩落去似係科幻世界
唔使恐襲周街都已經係bow

第七集即係德州電鋸殺人狂嘅生化版

bh7唔似bh我覺得因為bh本身d主角都有種英雄feel
殺死last boss都會慢動作重播懶型
但係7個主角感覺又無乜霸氣
連結局都要訓係地下等人救
可能因為咁先做到個恐怖無力感

小弟愚見

係 所以用返chris玩dlc時 第5,6集個feel返晒嚟

但第一人稱都係不了

咁都叫解迷
對住佢一粒散彈射埋去hi到杯油都搞掂

呢個第二個黎

係喎記錯左
但就算加埋呢個全game都係得4個所謂既解迷
但所謂既解迷都只係小遊戲黎
可能我對解迷既定義唔一樣

REVE1個人覺得係2派之間平衡得最好
7始終各式各樣原因有人唔BUY都明

Rev1真係咁多集tps入面做得最好個隻

moira怕槍係因為心理創傷喎
咁都on9

moira怕槍係直接影響到ENDING
不過小圓比人上身條線仲未或數

鼻涕怪難打到仆街 又少硬直

就咁既
唔係話ada唔正
ada真係超正
但剩係後生個真囉
佢re2係24歲
re4已經30歲（re4係浣熊事件後6年）
re6已經係39歲
但係我想講佢如果re8出返黎應該4張嘢
再靚既女都有老既一日
其實班老屎忽係咪都係四五十路

ｒｅｖｅａｌ １ 係ＯＫ既，但始終手提機操作，去到ＰＣ都係痳痳

始終ＲＥ２，３，ＲＥＭＡＫＥ 好玩

39歲都好正
Jill都差唔多
所以咪有Sherry撐場

打機D人物都係畫出黎嫁姐
就算ada 50歲咪又係畫到佢成熟少女咁

capcom突登既
leon係第二集係第一日返工
除左狗校教佢既嘢佢一概唔識
比到玩家無力感
佢地想Ethan都係一樣
普通平民救老婆

leon 今年42歲

chris 46/7

個期興玩咁出
因為walking dead telltale 好紅個期

其實最新套cg movie
Leon咁老練但身邊班隊友成日死清光
佢自己都好難受
有d厭世feel

又屌唔到ADA

Leon不嬲都係載具破壞者同埋非主角既隊友殺手黎
搭親咩車一定抄
有路人角色幫手 之後個角色實死

如果可以單機雙打就正

其實新作唔一定要係前作幾年後發生，幾個月後都得
39歲可以用2，3集都得

隊友殺手係Chris
次次佢果D集數幾乎死成隊人

其實6除左SIMMONS 煩到死之外
3線交集其實幾好睇喎

人工高都有唔開心嘅moment

5,6個chris都好型 又大隻 浸佬味散出黎
7個個

抄乜撚野

芝麻仁都未殺就感染武肺 game over

佢地有搞過
cg電影damnation入邊ada問leon
when are we going to carry where we left off that night
有人問導演佢地有無扑過
答案係有，但中途其中一方有事離開

自己睇番

屠支simulator

好似話4代後成日搵Ada

6 leon攬住ada嚟打都好正

中途其中一方有事離開

咁都叫屌左?

咁碟飯食左一半都叫食過呀

插左入去唔叫屌左？
要射完高潮埋食埋事後煙先叫屌左？

炒
打錯字姐

CG電影其實可唔可以當官方故事？

我都想見返佢地

似係點左餐,未食就要走

咁樣會變柯南，故事裏面日日病毒洩漏

唔好第一人稱就得

吳婉芳52

Ada東方女性應該唔咁快老

Jill 打咗病毒應該無咁快耐

最好jill、ada出一集，結局bbq，結婚生仔

HANK呢?放流料

類固醇猩猩都好吹奏

ADA 唔似係會生仔既人

可以保證一定係第一人稱
好多鬼佬buy vr
我自己就無咩所謂
好玩就得

就算生左都會賴低個小朋友繼續做特務

老豆係美國特工，老母係國際通緝犯

俾個option大家揀
唔想又見唔到主角個樣

集集bio都玩晒
唯一最唔鍾意6
真係黑歷史黎

cctvb情節嚟

同感
唔明點解有人會鍾意
chris final boss跑圈真係跑到想死

pc地獄

大家鍾意嘅gameplay唔同姐
正如第6集嘅嘢第7集都俾唔到我

唔好呀
我等Jill bb等到頸都長

Jill同Chris好似好難捉摸咁
尤其re3又彈個溝女王Carlos
都唔知Jill跟邊個好

依個就好主觀嘅感受
如果佢有得第一身視點同第三視點轉就好了
同埋佢第7集用第一身係保持神秘感，到依家都未見到主角咩樣

傭兵模型好玩到極，又耐玩
動作驚可以玩到100hrs up真係極少數
忠實fans可以講佢唔夠生化，不過作為動作驚我覺得好高分

Chris變返猩猩

打狼人咁

RE4 繼作
村落 古堡 奇幻野

睇落似re7 mix re4

希望chris有個好結局

呢啲先係架嘛有氣氛

唔好再出5同6個類 完全唔恐怖

VR

仲可以打多2集

惡靈古堡

Chirs 好似變咗個肥佬咁嘅

好似幾正

未亡人

擺明係5，6個肌佬FEEL

搞到有雙下巴 搞咩

capcom新作全部下世代機先玩到
算唔算最生性既日廠

睇trailer應該都係VR方向，但我唔明點解要15FPS

垃圾，又可以慳撚返

嗰下都睇到突兀，心諗條片未搞好就出街

BIO3.5廢案再用FEEL
撞埋三上新作一齊播都好撚野

仆街
chris肥到咁
唔好叫生化危機，叫中年危機啦

打個太多飛機

好鍾意第7集 希望第8集keep到

又係第一人稱

正，又可以過濾一大班萌塞老屎忽
你唔玩大把人玩

又轉model

成個人好腫脹FEEL

玩pc版算

大隻佬係咁上下

又第一人稱，即係又skip一集

其實點解大家咁抗拒第一身 我覺得投入感幾好 差在到而家都睇唔到主角個樣

用Leon做第一身咪無事囉

好似有位巴打記底晒話唔玩既人名
整左個list?

唔關事

Over the shoulder okay
First person 唔冇玩
上集都係睇twitch

個人頂唔順，玩一陣就會暈
由細到大都係咁
同埋真係覺得第三身好玩啲

loop左幾版都無人講佢出新VR先算，之前果個d畫面

至少阿chris變返第六集個樣，第七集個樣實在太奇怪

吊隻game都唔得 真係搞笑你咪新屎忽衝出黎囉
連登仔係要講到自己好威好勁咁
都話大家鍾意既gameplay唔同

故事大意：有未知病毒在某國突然散播，特工Leon黎到村莊查案，佢發現了一個驚人事實...

華南魚業批發市場

PS5啦

都係想睇下有無人口裏說不但身體很誠實姐

條女好大波

係咪真係chris黎架
佢肯加返元祖角色我ok架

睇下Cap水佢又點解釋 變臉 轉嚟轉去

FB大把人話玩第一人稱頭暈
好明顯係應該兩樣都整

哩啲劇情驚好睇角色設計
如果個角色設計係以自己(玩家)做主角
即係自己改名 成個世界都係圍住主角出發
咁就冇咩問題
但而家佢整個Ethan出嚟 格硬要玩家代入
講唔通
Over shoulder play去感受除咗自己之外嘅角色故事 會有Feel好多

參考fallout第一第三都support比較好

今次個道具介面變咗置中

RE7 唔知點解特別易暈
但我玩其他FPS完全無事

[PS5/XSX/Steam] 《Resident Evil Village》將於2021年登場！見證RE7主角伊森的悲劇之終結

萬眾期待的《Resident Evil》系列最新作品《Resident Evil Village》是直接承自《Resident Evil 7》的續篇及完結篇，相當於正統系列作的第8代。
遊玩視點與前作相同，採用「隔離視覺」(第一人稱視點)，可體驗更濃厚的投入感。「RE ENGINE」本次亦會以其獨特的精美畫面描繪出你未曾看過的生存恐怖。

故事：自那次噩夢般的事件之後已有數年，伊森·溫特斯已重新找回了一些日常平靜的家庭生活。而這種日常突然被往日那位身經百戰的傳奇英雄——克里斯·雷德菲爾所打破……

今集完ethan線

ethan 9成要死

chris隊冧左ethan個老婆或者佢個仔

中間係umbrella

我反而覺得7係歷代最佳作

好似話7果個model已經無做所以轉返

我覺得因為佢視覺會震 真實d
唔同其他fps

gd
第9集用返jake同sherry

Chris 連出4集

用返5,6chris?

希望ethan冇事，一個普通人已經好慘

個feel似返5,6嘅大隻佬ver，但係咪同一個人我就唔知

我覺得Chris 殺佢老婆同女果個位佢已經中左新果隻幻覺病毒

難啦 cg電影有機嘅

7斷手斷腳再搵綠水駁返已經唔係普通人啦

利伸: 9up

講真 7就唔差ge
但係ethan呢個角色就好似唔係好代入到
不過ethan斷手都駁得翻唔知會唔會解釋

利申:唔敢玩7 淨係睇哂gameplay

咪叫8呀, 平時雙數集係屬於LEON同ADA

6都有chris啦

中間白色衫條女好似幾正

斷完手仲行到一陣先勁

係囉，我都唔明，兩樣都整會好大成本咩？
佢整埋第三身我真係會玩
第一身就睇人gameplay算

今次好似第6集個trailer咁 俾人感覺係Ada變壞
而家係chris 希望唔好真係變壞

因為第7集果呀婆既病毒，佢既「家人」都可以重生不死
，所以咪駁得番囉

睇D場境好大雜燴feel
re4嘅村莊加城堡 re7嘅爛屋再加re1嘅古堡
btw希望個遊戲時間長D 唔好好似上集咁短

之前係咪話re4都係出年出？
係嘅話咪撞到應一應？

我都知冇乜機
但畀個jill嘅cameo我 我就心足啦

re1古堡唔係炸左啦咩?

有無人覺得CHRIS個體型
好似愈黎愈大舊咁

想一手撕爛佢條裙再一口咬落對波度

應該唔會夠膽寫到Chris變奸角嘅

chris

6去7縮左，7去8脹返

癡線
上集fit到爆
而家又變翻中年發福大叔

好怪成件事
佢漲到好奇怪

我意思係類似嘅場境啫 唔係真係re1個間

第一身真係會暈
本身有傳BH7有第一第三

今集去到最後CHRIS會唔會又係死哂同伴

可能用第一身直到ethan死個時
先見到佢既真面目

搞到又想開返隻7出黎玩返....

vr玩到嘔

睇落又係低成本製作
remake2 3賺咁多capcom都唔肯科多啲水

又係outlast 玩法

感覺好多野為左BH4重制準備
連道具箱都改左BH4個隻

個風格變左3.5同4混合

雙數集數都無Leon 最鍾意Leon 係度chok樣㗎嘛

道具箱似第四集
計格仔

又會變成重製2 用返D野落remake 3

D人樣整得咁差
個女人一睇以為ps3畫質

應該係北歐地區凍要著多幾件衫姐

Chris 望落似有著避彈衣咁

生化7個Chris 同 8 個Chris咁唔同。 會唔會其實生化7個Chris真係假既。

生化6都有假ada啦

直接用Chris屠村啦

三上隻ghostwire
頭半以為係恐怖game
有多少期待
點知睇後半係哈利波特加降世神通
期待變失望

整容整埋個身啫你諗多左喇

要啦
第七集chris個樣比人屌到傻
成個道友咁

愈黎愈覺得chris只係個行動代號，可以比唔同人用(根本集集唔同樣)

咁咪同wesker 一樣

個FEEL有D似以前CAPCOM隻KILLER 7

5，6，8都係算一脈相承既叫係美國肌肉猛漢風格
係7個個真係唔知做乜柒啫

正 幾期待8個故事

最憎第一身，可以不了

屌你咁講呢個世界所有續作都係拎個招牌呃舊fans買帳啦.

4代銷量好除左bio個招牌外, 隻game本身係真係好玩, 體技加村民既壓迫感響果陣時係好新鮮.
係好難得既夠膽響系列作用新系統突破之餘, 遊戲性都有所升.
bio4睇metacritic無論媒體評定玩家評都 9分.

同埋系列作加新內容去吸引新玩家有乜問題? 講到底有心整同好玩就得啦.
做乜你講到好似好撚負面咁

到底幾時先有生化危機現實版?
救救呢個地球

呢個chris成60歲阿伯，仲有路人甲樣

成日有人吹噓7個銷量點好點好，其實好多玩家都係等到7跌價跌到唔清唔楚果陣先至買嘅，所以話7幫Capcom賺大錢真係言過其實囉！

Cv去南極
都係著短袖

屌
講到BIO6個陣冇跌價咁

唔係人人體質都玩到3d暈

呢個先係chris架ma

6隔咗幾耐呀？隻7出咗一年度就係咁跌價呀！如果7真係咁好賣嘅Capcom會咁做!

7個chris造型似係從CV延伸
奈何5,6已經係爆肌男定位

咁其實係人既問題
唔係game既問題

大把廠d game都係出1個月就減

佢唔好賣咁又點會做隻咁上下方向既8出黎
論收益CAPCOM唔滿意佢傻既先繼續做啦

game長唔好少到好似7本傳同RE3就收貨
如果又塞款垃圾捆綁黎賣真係你訂埋我果份

之前又話8會有alex wesker嘅

Capcom係承認第6集賣得好D
但係有諗過個方向係點樣
佢地而家覺得銷量唔算太重要
無可否認
remake 2 remake 3 第456集比7 8集易入口好多

上面有位巴打都留言話點解唔鍾意第1身啦

6咩成本先得
比起7算係刀仔鋸大樹加埋VR呢條路
佢唔玩落去就傻
況且RE2 RE3你都睇到佢要喺呢個年代再有5，6咁既規模你都真係考起佢

第6集個成本用左做3線角色同埋佢D無無謂謂既極限生存CG個到
不過無可否認劇情既量同埋交錯都係唔錯既
Mercenaries同埋個D線上模式都係好多種類，間唔中玩返都唔錯

我有3D暈幾覺得好玩...起碼好過5, 6
我自己覺得Bio其實最緊要係個恐怖感...但5, 6完全係零恐怖

6誠意係好撚夠
但講銷量呢個水平你都好難怪CAPCOM越做越縮做中小型製作算數

第6集玩Professional No Hope個時D小怪都幾煩幾難打架
唔算係恐怖，呢點我同意
睇你著重點係咩
我都幾著重舊角色同埋動作解謎
恐怖都係一次半次 玩暴君都可以係恐怖

咪就係. 宜家D game出一年就減價好正常啦下丫, 勁如god of war 4咪又係咁上下.
你可以用黎參考, 但唔會用減價黎做賣唔賣得既唯一指標啦.

而且bio7同bio2re一樣根本唔係3A大作, 賣到幾百萬capcom已經賺到笑.
相返例子就係bio6賣到900萬套都係蝕(好似係).
賺幾多要考慮埋個cost嘛.

6賣左900萬套, 其實已經好撚誇張.
當然如果佢本身預6可以賣得超過1000萬套好似GTA5咁既level我又覺得佢諗多左.
所以我諗係gapcom自己控制成本出左問題.

你對比番5先
以5個份量同銷量計
6佢覺得咁樣哂冷SHOW哂所有牌出黎有高預期然後高投入
而且計類型佢轉型變做荷里活B級片加ACT溝FPS咁預大賣
係好合理架

咩邏輯
RE2同3 remake 咁好賣宜家都跌價

無理由reveal trailer就話你知final boss係邊個

利申冇玩開bio

但假如我係bio fans，反而會希望佢繼續好似七咁出新風格新玩法，同一條story line同人物已經出咗六代，再咁玩落去只會越玩越爛，到時又會比人投訴炒冷飯。

一間好嘅遊戲公司就係應該不斷創新，去帶新嘅體驗比玩家，而且佢都有keep住出remake版，有啲野適可而止最好，你望下個啲乜9 三國無雙 三國志14就知點解我咁講

8可唔可以出返leon

其實7 cut左最尾隻chris換個新IP出完全冇衝突

利申玩開bio

唔介意佢出新野，但我亦好想玩返原本嘅bio

所以我唔反對佢bio7果種破格, 而且可以全程VR真心勁.
(當然有D場面係眼前一黑跟住播片, 未做到真全程VR, 但考慮到PS4咁既成能真係已經玩到盡)
講開又講VR真係恐怖game既next gen. 果種恐怖level同響電視玩真係兩個次元.
個draw back係太撚恐怖好多game根本玩唔到落去. 呢個已經唔計VR暈同硬件配備等問題.

但我亦都明白好多人由bio1玩到bio6, 加埋大大小小外傳CG movie, 好多人都想佢班主角可以有一個ending.
宜家感覺佢個故事寫埋太多懶係野既伏線, 結果收唔返, 唔識寫唔想寫, 結果唔撚寫了開過個新故事, 然後新故事又響度埋伏線
我對bio個故事唔係太執著都覺得gapcom響呢方面好仆街

唔知8有冇雙打
5個故事雖然鳩鳩地
但有雙打同FD玩真係幾好玩 遊戲性唔差

fix camera

其實雙打好破壞恐怖感

我簡單啲，俾返TPS 我就可以
FPS 真係不了

7唔係唔掂 係直頭垃圾 狗也不屌

我連Ethan 乜樣都唔知

你要新風格 點解唔係開個新ip
要用bio呢個名

講返bio8 trailer.
其實我諗gapcom一定有聽到玩家既意見 (同銷量)
以下我自己FF:
第一bio8應該會加返多少少同bio1-6既關聯, 睇chris用返舊樣就知. 唔會好似7咁R晒頭.
第二有bio7同bio2re響恐怖感方面既好評, 我諗係會okay恐怖, 唔會似5,6果種純爽game.
當然有chris, bio7亦有鐵拳uncle前科, 可能會兩邊會balance下. 結果可能會好似6咁兩邊不討好既下場
總之有bio2re既經驗, 我諗我對8都有信心ge.

bio3re我當佢奶粉錢我唔知我見唔到.

由1開始玩既玩家係咪又要係4個陣問你要新風格點解唔係開新IP

其實7有個唔好就係中段開始ethan已經好撚勁, 無左岩岩入屋果種普通人無力感.

宜家係屌7個故事 同之前9唔撚搭8

如果咁都得 你話FF係bio續作都得架啦

4至少leon同ada有全程扼飯食
7除左結尾加個唔係chris樣既chris完全同前作零關連

我想講嘅係
第一身真係投入唔到個角色

Gi joe?

四有舊角就叫有關連
七就唔算

用第一人稱用到ethan死埋都唔知咩樣

變左4 7 合併

因為唔係舊角做主角
就算有新都可以有蕭帶新

睇完trailer 我反而會期待吓4代重製

點解唔聽埋第三人稱
俾個option大家揀呀嘛

求其係隻sh或者dmc結尾塞個Chris救場你會唔會就當佢係bh先

中間文件開始有講係umbrella新毒啦

其實第7集俾人咁講真係不爭既事實黎
唔明有咩好駁
未出DLC個時Chris出場唔夠1分鐘講句I am redfield就收工
唔講真係唔知你事但搵隻game出黎，最後個結局chris出現say 個hi就係BH

有傳會remake 4咩？
Reamke 3已經爛左
又冇人催佢 咁快出唔知做乜
冇clock tower Nemesis 又變野獸 屌你

咁好老實係明呃你班fan買架啦

要開新ip唔易，尤其係bio6比人玩爛咗變咗超人game，係吸引新人玩bio個方面真係唔掂。

就我所見bio7作為「生化危機」新作算係好有誠意，只係老玩家好需要時間去接受bio嘅新開始，同埋要想辦法兼顧好情懷同創新

睇多集啦，睇埋bio8就會知佢努力緊定炒咗車。

人地有個舊角玩下動作就得架啦
umbrella?故事?whatever la

好大部份係作品營利頂唔到個開支，遊戲行業其實都好難做，問心bio56吸到幾多新玩家呢，係營利冇大增長嘅情況下，cut一個作品都真係冇辦法

根本係正傳同埋外傳既爭執黎

bio56吸唔到新玩家？你認真？望下銷量啦

Chris又變返肌肉佬

其實唔洗咁執着個故事 對我來講4,6都係外傳
4基本上完全唔關事
6故事完全on9 夾硬整個唔知邊度黎嘅新反派
一條毒撚溝唔到女神就整個複製人 最後兩個都變怪物
無啦啦又彈個新umbrella

正!
又係村莊又係古堡, 出完8就照搬就再出4代重製
錢真係易賺, 繼續買啦你地

係咪計晒所有平台

我記得初時ps3 xbox360 pc三個版本都係600、700萬銷量

又係揸槍打怪啦

有了 大家睇左未

7嗰陣直頭啲人係認為條友冒認Chris

6 leon線個個唔係新反派嚟嫁

simon有出過咩 邊集

印象中 有文件講 佢係決定轟炸浣熊市其中一個

Bio 10 Leak
就出架啦, 主角好似電影咁識用念力放火打BOW,
真係好有創意, 唔鍾意就死開D啦老屎忽

又係D新屎忽自我感覺良好
批評隻game都唔得
係啦係啦繼續出Bio10咁樣啦

但冇鋪排過過呢 完全冇魅力一個二打六

由第一集打開既都唔知邊個樣先係Chris
變樣變到慣哂 明明瘦佬變到五集咁大隻

DLLM, 右上角羅馬尼亞列伊 (Romanian Leu)
即係又屠村打家劫舍執錢買武器, 好撚野呀CAPCOM你

點解而家變到覺得6係垃圾就要覺得7係好

RE1: 9/10
RE2: 9/10
RE3: 8/10
RE4: 9/10
RE5: 8/10
RE6: 6/10
R7: 0/10 (買都無買)
RE RE: 8/10
RE RE2: 6/10
RE 2 RE: 9/10
RE 3 RE: 7/10

巴打漏左re0

呢度d人好惡㗎!講兩句7嘅閒話就發晒癲跳晒掣出嚟咬人㗎!

就會話你old seafood

咪咁撚小學雞啦

咪係!7真係咁得，Capcom仲駛乜出RE2 RE3啫!即刻食住上出8啦！駛唔駛隔咁耐呀！

其實係兩邊都有人跳晒掣
話差又有人屌
話唔錯又有人屌
話好玩天有人屌

作為由第一集就開始玩
6玩法垃圾但我至少望住chris,leon,ada 甚至有埋sherry，盡管個故事都開始暴走，我都知道自己仲算玩緊bio嘅故事，只不過方向定位錯晒。
7我真係只能完全當新game玩，新玩法我接受，以前都係咁改變架啦。恐怖元素回歸，非常之好。無喪屍？算啦bio講bow都唔係淨係得喪屍。我直頭覺得個故仔寫得好添。但你都唔好最後一秒先出所謂Chris 呀，仲要變埋樣，點入戲呀。

新角色絕對無問題，但有舊角帶或客串多啲都好丫，連舊角色都西走埋，我真係當唔到自己玩緊bio。

都咁多年啦，改變都習慣哂，我想見到啲咩？都係想bio新舊角色可以接住承傳落去啫舊角色始終會收山，咁咪搭個新角傳落去囉。

所以黎緊8真係有返Chris 我覺得係好事。

5真係咁得，Capcom仲駛乜出啟示錄1 啫!即刻食住上出6啦

6真係咁得，Capcom仲駛乜出啟示錄2 啫!即刻食住上出7啦

trailer中段個條女係咪claire黎 幾似

老屎忽既我都好期待8

我諗係, wiki寫的.

最on9都係5整死咗wesker 而家條主線冇晒方向

上面兩位巴打咩諗法嚟

無玩過個D 唔評

AGGER

你re7都有講！re0唔講唔公平喎！

點知，學佢姐
批評7而有理據既話，冇人會屌你
但樓上個waiwai888已經柒左好多次

啟示錄1最初出係n3ds之後先移植上ps3,360

RE0 算係係WII 隻UMBRELLA CHRONICLE 睇過下,
比 7/10

啱岩啊 開過條新主線 舊果啲角色死晒又有咩所謂

巴打講得好
新角色真係唔係問題 但係係要以舊帶新
尤其你係一隻劇情game嚟
之前夠有sheva carlos helena新角色
但係冇人會插 因為新舊角色有balance
再唔係就少啲描寫新角
而家插7就係你突然搵個新角色嚟擔正 仲要冇樣嘅
舊角色出得個1分鐘（未出dlc嗰時）
我諗點解啲人咁有期望就係第6集望住leon ada chris sherry
自然想下集會再講下佢哋
點知冇 又要整個冇樣嘅新角色出嚟 咪接受唔到

第8都ok嘅 希望chris嘅戲份多啲

理性講7唔掂俾人屌咗幾次

好似雙主角？

明明第6集sherry做咗特工，係8果度講Ada同Leon bad end又好good end又好，跟手講佢地兩個收手，之後用sherry取代以前Ada既角色定位咪得囉咁仲有代入感啦話晒sherry由細睇到大

唔肯定
但係如果再唔講下ethan 啲性格 俾個樣佢
加多啲chris嘅戲份
同埋唔係終結篇嘅話
我一定再插

唔撚明
點解佢唔整到Evil within 果種
係要第一身

主要問題都係
7開始 好似變左另一個世界觀咁

世界觀其實真係冇變
不過少左批主角唔慣係事實

呢加capcom 有無後悔寫死左Wesker

啓示錄第一集係船到好恐怖下
玩埋佢隻連線一齊打玩左我好耐

應該都後悔嘅

Chris都onL9
做左咁耐bio都唔係一槍爆頭

無啦啦 Wesker多左個妹
但玩一集又就死撚左

Wesker係複製人計劃 冇事既

新毒爆頭唔會死好耐

非系列粉絲 但係玩過7好鍾意7嘅嗰種玩法同鋪排

其實7好唔好玩 / 似唔似bio一早自有公論，再拗都無意思
唔啱玩咪唔買，就係咁簡單

我玩開橫向動作洛克人係咪要屌EXE/流星唔係洛克人

Jake黑化 諗住為父報牛 Sherry含哭射殺Jake
又係一個可歌可泣嘅故事

跟本Bio主角從來都唔係Chris Leon呢D人物, 而係Umbrella同埋病毒
所以成個系列由四代開始已死.
班柒頭整續作Game但又唔諗劇本, 於是一要出新一集搵錢啦,就拎翻Umbrella個Logo出黎左放右放, 懶係有咩秘密驚天大陰謀係背後咁, 其實背後乜柒都無

唔會啦
呢Part 6已經交代得好清楚
Jack 對佢老豆感情都唔係特別好
Btw

呢條片好多人都話
C Virus China =COVID-19

新一集任佢地作嘅姐，寫到個理由合理少少我諗點都好過冇啦啦彈左個唔露面嘅新人出嚟掛

啟示錄當年係為咗3DS而出
見口碑好先移植

真心，佢不如轉做新ip算

最想出佢 outbreak
又唔撚出
出撚埋隻 on9 resident
成隻L4d咁 serves 又廢

我諗你玩開洛克人
你玩流星都會呆咗

巴打講得啱 主要係想講掛bio個名 應該係外傳咁 唔係當正傳咁出囉

講開先知原來自己玩左咁多集 對d角色少少感情都無 Chris Leon Jill ada. 可能集集都變樣 見佢地出場無乜感動

其實應該完左bio呢個系列，因為根本一早冇左主線
或者擴展成universe，好似ac咁唔再分集數

固然樣會唔同
但係個角色development係會影響劇情
好似第6集咁leon同ada
chris打咗咁多年 最後同piers講想退休 搵佢承接
Leon咁多年前救嘅sherry之後發生咩事 因為佢哋而做agent

其實你係一部一部睇住角色成長 有啲似睇avengers咁
你而家第7集好似一部avengers咁 播到第2集 突然間話唔拍啦 改拍fantasic 4咁
大佬你鋪曬啲發展出嚟又唔俾個proper ending想點

所以做外傳真係冇問題

今集8個官方名都只係叫BH: Village，不過將羅馬數字VIII塞咗入去咁解
諗緊佢9可以用咩名

叫返resident evil 9問你死未

chris個造型本身就係一場生化危機

唔明點解過場唔整cg 至少俾人睇吓個樣先
ethan個背景咩都唔知

唔係去咗個細路女度咩

佢出左幾個結局
我都唔知邊個係跟 正史

等你投入自己落去
Vr嘛

可能直到死個時都唔知咩樣
之前Mia都睇唔到佢個樣

呢個比喻有啲唔啱
洛克人有新故事、新玩法
會開新ip

bio 7實際上是不錯

可是
同舊世代太唔同
又沒乜關係鋪排
如果開新ip
必然沒乜反對聲音

但直接用7
就唔太好

可能今集講呢

我覺得7最主要試新Engine

所以我對8有期望 至少7係個好嘗試亦都好玩

咁有d唔同exe/流星都擺明外傳黎
如果呢集bio擺落外傳度，而唔係跟正傳title.就實少好多人屌

6個陣都係出左一排就減價

故事由洋館到城市，再擴展到全世界
7還原基本步啫

其實好睇隻game係點
如果你係用biohazard做名，其實爆到世界性都係冇問題
但如果你係resident evil 邪惡住民，咁第7集就會符合返少少
都係個句唔做正傳冇問題

歐美用resident evil 係因為biohazard呢個名俾人註冊咗

啲錢用哂係vr到

原來真係有人唔知

我知啊
我意思係capcom想點將呢隻game定位
佢第7集咁整既原因就係因為想做返邪惡住民

冷靜D

用zoe做女主

本身就係冇得用biohazard,先叫resident evil,根本唔關個定位事.第7集日版咪一樣叫biohazard

其實就係biohazard
只不過7個設計既係biohazard又咁啱乎合resident evil呢個名個意思

見到呢張圖, 笑左

只要唔好再施展徒手碎大石，佢腫過欣宜都接受

我明你個意思

依家隻game個feel 玩既野 似叫做resident evil 多過叫biohazard

姐係似惡靈古堡 多過似生化危機

Sherry Jake 咪夠期做新主角
同舊人有連繫 老屎忽都唔會覺得太差
重有關開左個Alex wesker 又未用
真係舊bio 變外傳
新故仔擔正

Wesker再出變火箭兵團㗎啦 出新boss無問題嘅

都係個句，當新系列出就唔會有人有怨言

成個outlast2咁

我想打T病毒個類慢慢行既怪炸
D新毒既怪快到cls

重製cv啦好嘛

Re3 真係自己玩爛咗remark個名

就黎 降頭 蠱毒 南洋邪術 都係 BIO 架啦
唔係我尻UP BIO4 都有文件話寄生體係聲波控制
所以教主先可以 Stop 到 Leon
降頭又有蟲蠱，又夠恐怖，仲唔係BIO？
嗱，咁既然聲波可以控制寄生體 咁反其道而行都得啦
矛山術都得啦 一把桃木劍再用唸咒仲唔震爆晒D寄生體
諗起都興奮，真係好撚創新呀

最好玩wo師兄

但係wesker死後就做唔出一個令人印象深刻嘅反派
6個simmon直程on9 描寫勁薄弱理念無稽
7就好多嘢冇交代清楚（背景 人物）搞到唔知點咁

與其話出唔到反派不如話出唔到新嘅敵對勢力
7最尾交代chris入umbrella諗住新三部曲條主線會講佢帶住藍umbrella贖罪
今日條trailer又忽然話佢變奸角

玩都未玩就知佢變奸

咪就係5出哂事
你咪一集派佢地去一個地方執屎然後又擠下牙膏推下劇情咪算
5係一次過將成個格局同角色戰鬥力推到崩潰邊緣
6就正式崩潰左
雖則你問我我始終都話5OK好玩架

因為之前leak嘅情報都中，當中有提到chris定位villain，咪信住先囉
雖然好大機會臨尾洗白

我睇完嗰trailer唔覺得佢係奸角嘅 邊part講？chris同Leon Icon黎 無理由咁大膽寫奸呢兩個掛

希望打上太空。

lm

冇可能奸啦 點解覺得開一槍等於變奸

可能ethan眼中chris係奸，因為佢破壞左自己既幸福

就係話佢開左槍打死左主角老婆,所以佢就係反派?

好耐之前Revelations trailer
Jill同Chris 用槍互指，最後劇情大執
trailer都係信唔過

leon同chris都有

咁都要比少少時間人地鋪排下
上一集留左好多伏筆未有答案
blue umbrella既真實意圖係咩？
點解chris幫blue umbrella？
點解chris會有把用wesker命名既albet-01？
邊個製造eveline？
我只希望village唔會好似星戰套the last Jedi 咁完全唔答你問題自high整啲無人想睇既野

但亦有leak係話chris發現mia同ethan生左個崎胎
怕個B會變成第二個eveline，所以入屋殺左佢同mia
咁嚴格黎講佢都只不過係為左人類而出手

殺2-3個人救幾十億個人既哲學問題

5唔係ok好玩
係全系列數一數二好玩

我有少少擔心會有chris既boss戰
即係有少少RE4打Krauser、RE5 Wesker（人型態）或者Operation Racoon City入邊打Ada咁
如果有真係可以棄game
真心討厭打人
打人我打csgo啦cls

如果咁講，隻game已經棄得。
要第一身視點我玩CS啦，洗鬼玩BIO?
第七集就係因為咁冇玩，如果呢集繼續第一身，繼續唔玩

互指槍頭可以有好多解讀
RE6都有leon同chris互指
但唔代表佢哋係敵對關係
可以係「誤會」

已經confirm左係第一身
英文好自己睇special developer trailer 2:30

舊登5係地底泥
雖然我覺得4先係最好玩

見到巴哈個流出整合
話有機會Ethan最尾先係奸角喎

我都同意寧願用返sherry 同jake 好過轉用新角色
Ethan 佢係人定怪物都唔清楚
Alex wesker 應該延續去啟示3

講緊依段
Revelations 最後劇情出嚟
Jill同Chris邊有誤會過用槍互指

6 序章 Leon一開始死抱住瀕死Helena
直昇機一副要射佢地咁
最後劇情又咪改哂變係Ada幫拖

trailer為個噱頭，最後劇情好大機會大執

呢隻原本就係啟示錄3，capcom臨時轉軚叫改名做8

what are you buying?
what are you selling?

對我黎講5最大既幾個問題
1. 雙人系統，sheva 個ai真係太on9（個人覺得恐怖遊戲唔應該有partner，自己一個先夠恐怖）
2. 太光，我明白呢個係非洲無辦法，一兩關我都算，但係咪有必要頭半都係日光日白
3. chris最尾隻身拳頭爆巨石，我明佢係肌肉男，但徒手爆巨石真係過曬龍，同re7斷手斷腳可以用藥水倒幾滴接合翻一樣咁on9
4. 物品系統，無慢鏡無定格，要實時揀要用啲乜，試想象下比人圍個時明明身上有草可以合黎補全血，偏偏個系統要你係一秒內合到然後再禁補血制補血，慢少少都必死

見到呢個真係好開心
re7加re4既物品界面
又可以玩俄羅斯方塊

你個point 2
係當年官方強力宣傳日光恐怖

Re2 good end 係正史 因為片尾正正就係接生化6 chris去蘭祥（香港）

Chris 幫blue umb 佢個dlc有提過下

被逼去幫

有呢個即係無儲物櫃...

alex wesker邊有死
分身上左natalia身
即係natalia就係alex
兩個ending結局都係一樣
natalia既身體比alex wesker佔據

bad ending：alex係natalia身體種下另一個自己既意識，然後自殺，自殺既時候激活左體內病毒變成不死身（巫婆），打final boss既時候natalia體內既第二個alex醒覺，用念力摧毀原本既alex然後離開，barry後悔唔能夠拯救natalia而自責

good ending（正史）：alex係natalia身體種下另一個自己既意識，然後自殺，自殺既時候激活左體內病毒變成不死身（巫婆），打final boss既時候第二個alex無醒覺，Claire用火箭炮KO alex本尊，end credit Barry收養natalia做養女，王子同公主，呀唔係，幾位主人公就開心快樂咁生活落去，有日Barry叫natalia準備出門口，natalia係到讀跟緊本俄羅斯名著，其中一句A Cage went in search of a bird. But now the bird is gone. The bird has changed，暗示alex係natalia體內醒覺

簡單黎講，兩個結局都係alex贏

你唔玩你自己ON9損失,第7集不知幾好玩
留名睇真香

拎PVP既FPS黎同單機劇情GAME既第一人稱視覺黎比較真係ON99,明明兩種唔同既野黎

屌,差啲以為係Bloodborne第二集

5真係最型最啱佢，點解唔一定用落去呢
整個系列得leon叫固定一個樣，一樣髮型，一樣靚仔
咁咪幾好

leon得個髮型一樣啫

諗番bio成個系列如果好似Marvel十年大計就好
個大方向就係消滅umbrella ，然後每集出唔同主角鋪橋
到第6集嚟個大集成出晒班主角一齊消滅umbrella
再搵sherry jake barry個女嗰啲人接棒重啟下一個十年咁就最好

分分鐘幻覺嚟

唔係百分百一樣，大致上差唔多，都係靚靚仔仔咁

覺得ethan 又係為左救佢老婆同個B
又中左病毒搞到痴撚哂線

分分鐘
如果Capcom 寫死左leon
美國人成間Capcom燒撚左佢都有份

佢應該最受歡迎，第二我諗係Jill

英雄所見樂瞳

你既4點造就左5既傭兵mode比6既仲好玩

中段可能轉用chris打

變無雙追殺

啱啱睇左左次trailer
頭幾秒就話his story comes to a close
會唔會係講緊ethan既故事要完結
之前有leak話第二主角叫emily，一個要救老豆既村妹
會唔會係ethan第八集中途（又）受病毒感染感染
加上chris已經殺左佢老婆同個b
佢覺得生無可戀，最後異變做final boss
我地用emily殺死佢
如果有得殺ethan一個咁不討好既角色，我相信好多玩家都想

5文件講過ethan有機會係umbrella 可能8先交代返 真身係反派都唔定

你呢個故事方向都幾正

其實我唔覺得ETHAN 唔討好，只係前作班主角太深入民心，拍埋一齊真係邊個都會輸。

之前玩過BIO 8 試版既內部人士，話呢集係史上最黑暗既一集，你呢個主角變FINAL BOSS 悲劇方向都唔錯

不過睇條片最尾有chris，但個樣肥左唔同左

摶完仲可以行到開到槍

其實ethan都中咗病毒 至於個病毒影響啲咩任佢吹

Leon嗰髮型由90年代興（即係杜拉格斯頭）中間out左都宜家啲韓仔又興返整呢啲頭 真係勁

如果係奸角
點樣既劇情先夠震撼
我覺得最後佢會殺左Chris

以GAPCOM 既CAP水性格，
應該唔會整死CHRIS ，因為佢地承受唔起跌銷量呢個風險，始終CHRIS 係BIO icon之一。

反而ethan 變奸之後，用撚屌病毒令到chris 成為佢手下，再叫呀chris 做埋d 陰濕野，有少少可能。

反正如果最後係正義必勝劇情
我會覺得好老套
如果佢殺死chris會係一個好好既爆點

耐到個故事佢中左病毒都唔記得左，第8集又係佢做主角

殺死chris，全球應該好多bio fans 會屌撚爆gapcom

隻病毒會有幻覺，咁係咪有機會其實係自己殺左佢老婆然後幻想係Chris 殺

比著我就唔會慣住班玩家
玩法迎合玩家係好事
但劇情因為玩家而改就失晒常性
倒最後都要睇佢怕唔怕得罪玩家
佢要鍚住班老fans都無計

你見gapcom 隻街霸，呀龍同春麗成五十幾歲人都仲要出黎講打講殺，你就知呢間唔係一間勇於搏既公司。

不過我覺得正常，創新不等於要整死或者換走家傳戶曉既角色，大部份公司都會keep 住自己值錢既icon，尤其係而家互聯網咁發達，一沉百踩個個話罷玩，真係會收間公司皮

話唔埋ethan將chris當高爾夫球咁多呢

話唔埋ethan將chris當高爾夫球咁打呢

罷玩應該就唔會
頂多一直屌
屌到出生化9
然後就話正啊

即係我想表達我唔鍾意第一身視點嘅BIO, 你又唔使話人戇鳩嘅，最撚醒係你

如果當初 bio6 寫死左Ada
真係暴動

我都唔鐘意第一身bio

唔好俾我估中
劇本唔會殺死Chris, 但會要Chris殺死佢全家
個BB好可能咩事都無係正常既
最終結局得知真相知後Chris就痴撚左線
然後出Credit
想你地覺得 好黑暗 好震撼 咁撚樣
度稿果班應該沾沾自喜寫左個好勁既劇本 (一集限定)
但係唔記得左前人係上幾集一早已經寫爛晒D野

Chris要癡線一早癡左線,死左咁多隊友

CHRIS 殺左ETHAN老婆，
最後從村長口中，發現原來佢老婆係自己同父異母細妹，
於是悲痛欲絕，打算開槍自轟自殺，點知把槍走火反而殺左隔離個ETHAN，後尾發現ETHAN原來係自己同母異父細佬，

一時間連續殺左自己兩個親人，CHRIS真係頂唔撚住，暈左，
醒返，發現自己比村莊裡面隻狼人雞姦左。

完。

Chris變左肥廢中
唔知身手仲好唔好呢

Chris跟左胡師傅操野 肥腫難分

變左Mr.X既身型放便做boss

樓上話wesker死左之後re就無曬方向
其實re3 umbrella比人清盤都已經開始亂
Re6整個neo umbrella
Rev 1 同2整個Veltro同Zabytij
跟住7加多個blue umbrella
然後8好似係打異端教（即係4啲朋友）
到呢刻都唔知個幕後黑手係乜或者係邊個
剩係知主角 on99咁出現係一個好多bow既地方求生

5份文件係寫 Ethan W
未必係Ethan Winters既
雖然如果我地玩左大半先知自己係壞人其實既正
有多少bioshock 1最後先知真相咁

capcom d橋應該係咁上下
好記得當年BIO5吹到jill死咗, 但trailer一睇到bird lady根本全世界都估到咩事

我比條女玩到彈起

Chris開槍射果個係咪Mia??

其實capcoin做咩呢兩年咁進取？
以前講緊兩至四年先出一集新嘅生化
依家re2,3同8一年一集，之後重有re4都好快嚟

咁多資源重用緊係快啦 所以re3咪交行貨囉

Re3真係遺憾嚟，明明jill咁撚正，但隻game整到咁
跟住為咗趕工下一隻，重要講明無DLC，CLS

佢唔單止Bio系列同Gapcoim受歡迎人物，仲係遊戲角色最受歡迎人物唔記得頭20定30位

第一身即係好大機會support vr
冇事都玩到有心臟病

唔怪得傳REMAKE 4
7, 8 D TEXTURE完全可以用返落RE4
係城堡先要新做.

我覺得用體技果兩三秒上彈合草雖然好on9又唔make sense,
但又好爽好好玩

ching你呢個plot我okay 而且我覺得都幾大機會.
chris我睇死gapcom都唔敢玩死佢/變奸角.
ethan由主角變last boss又符合佢自稱「好黑暗」既劇情.
只要細節執一執佢應該都係一個正正常常又有爆點既故事.

不過我始終期待gapcom可以寫一個更垃圾既故事出黎

一定有vr啦
re7同幾個月前出既half life alyx取得空前成功
尤其係alyx
re8重唔食住條水咩
怕係怕佢好似alyx咁一定要啲人用vr玩
香港有土地問題
有幾多人間屋夠位玩vr

都幾肯定chris係唔會死
re6都揾左piers做替死鬼
chris邊有咁易死

論變奸角
唔知點解大公司好怕黑化自己啲角色
迪士尼唔肯黑化elsa同rey
re6無黑化ada rev1無黑化chris/jill
但今次ethan可能比左個好機會比CAPCOM黑化
Ethan死一定萬人拍手
至少我會

ethan包袱唔多,如果佢黑化人氣反而有機會大增

Capcom好憎Jill
連ethan都有dlc
仲未計bio5玩爛哂成個角
之後就雪藏到2046了

宜家VR 有inside-out技術, 其實空間都唔洗太大.
我諗你一個人向前同打橫伸直手撞唔到野已經okay.

但BIO8有無VR真係唔係太肯定.
始終PSVR已經過左道火, BIO7 pc亦無支援VR, 所以8亦未必會有.
而且我覺得要成隻game support vr都幾大工程下.
以上次bio7 vr好評但唔係好爆既情況睇, gapcom未必肯再整全程vr.

Jill第5集 battle suit

ethan
做埋呢集好死啦
Leon都今年43歲
Ada今年46歲
Sherry都33歲最靚最少女既年代都俾capcom食左

Wesker識玩
揸Jill波嗰關真係玩到扯
乜原來sherry咁老 我以為佢同jake都2x
ada就冇所謂啦亞洲人好㩒老
同埋可唔可以畀佢好啲嘅結局呀chris同呀Jill

Ethan個女黎

我係覺得佢mercenaries好正

sherry本身第6集係26歲
而家7年之後都33啦
仲要唔計2-3年一集
可能已經35歲